（急推）重啟黎明運動，心態必須重整

呢兩日的確係元氣大傷 但唔可以咁樣就絕望 心態必須調整 仲記得頭兩日黎明行動嗎？教育局係無停課 聽日就開始復課啦 所有學生以及返工既和理非可以藉呢個時候制造人多既混亂 我建議勇武既手足唔好再明刀明槍 所有行動以快閃既方式結束 每次行動都要比自己一個任務目的 達成任務就要撤退 我地一定要靠黎明行動重振旗鼓 請記住 在場所有人都係手足 所有勇武手足請以地下式運作

香城online正式重啟

和理非永遠都係勇武既後盾 請好好掩護自己手足 唔好比政府睇死以為理大入面全部係精銳既勇武 要話比佢地聽全城都可以係勇武 你捉唔撚曬的

時間無多 點都要靠今次重振旗鼓

堅持左咁多日運動唔可以就咁降溫

大力幫推

急推

推

大家唔可以就咁嬲完就算

[正能量撚]出去之前，希望你可以睇下呢個po

全個連登都係負能量，我要你地有正能量啊

push

請大量交宣

大力急推

推推推推

重振旗鼓

屌你老母政府

推到

朝早發夢咪撚再用身體去塞。連登大把好方法好工具,有d好撚簡單好撚common，貼舊野有幾難，唔洗直接做靶比狗咬嫁。

幾個月喇仲不思進取，現實d,大前提係不被咬，發夢比狗咬好痛嫁。

Push

另外，一番肺腑連同深度分析，大家都可以睇下

重整旗鼓再黎過。。。。。香港人，唔好認輸啊！！！
黎明行動，攬佢老母炒！

推呀

18-8-2019 (原片）香港警察踩示威者頭部

Pish

黎d post要推爆佢
手足要快閃 唔好佔領

不被咬為首要

Push